［突發］收到張建宗係鬼 要攞美國佬支持做下一任特首

****回覆後即可看見隱藏內容****

割席

感謝大大無私的分享

張建宗英國狗

盧本偉牛逼

Wtf

不能只有我看見

鬼

ccc